痴撚線 大人網有5萬個港女會員(雞)

援交淫網：女會員逾200人 有學生最細17歲
警方繼續「雷霆17」反罪惡行動，派臥底搗破會員制援交網站，拘捕23人。新界北總區重案組發現一個名為「hklovely香港少女論壇」網站，向男會員收取高昂會費，以協助男女會員進行援交活動。據悉，男會員中不少為中產以上人士，包括商人及會計。而援交女則有學生，報稱做推銷及美容等行業。網站由2012年開始運作至今5年，會員人數高達10萬人，男女各半 , 得益高達2000萬港元。警方又提及至於為何有達5萬個女會員，相信女子是為了搵快錢。

屌你老味

臭雞 全部都係臭雞
靚既當雞咁屌 屌到厭
然後結婚搵唔靚既

我都係唔溝女啦

屌 好彩我冇女

我都有份做過雞

香港18-30歲女性人口大概係50萬人。
即係10個有1個係雞。
剩係計呢個網。

貢誇張

計唔樣衰既港女可能得30萬

咁多年先搞佢地

以後娶老婆真係分分鐘娶著隻雞

樣衰都可以做雞

計埋其他網 分分鐘每5個就有1個

處真係要醫院先有

真係好彩

好得人驚

梗有一個喺左近

可唔可以整張名冊出黎 check 身邊 d 女有冇做過？